大窩口連儂牆有狗

有廢老搣牆打人

推

我經過仲見到個啊叔俾人圍緊

經過見到廢老大聲得把口
兩條警犬烚熟狗頭咁

當事人拎咗檔案number 但3隻狗放走咗佢

放人警察編號
51073
27345
A7055

正宗廢老樣